Imac 27” 5k , 其實有咩用？

Netflix 都應該得1080
買個5k mon有咩用？
同埋27” 咁大
近睇會唔會眼花

打機

住劏房咪無用囉邊個叫你咁近睇，同埋netflix有4k架...

我番工做野用27”都要加多隻24”先夠用，開幾個file一齊睇不知幾爽

用safari 睇到4K架

公司用緊呢部 剪片 design graphic 通通都得

5K睇字 好清
利申用緊4K MON

又變返馬道克

咁樣用？

諗住換PA32UCX/PA329C
怕唔夠清

1200 nits

我唔想咁快盲

應該SET 40-50%亮度就算數

用過未？
雲端用家？

傳近秋季更新，apple tv 入mac 到時可以睇Netflix 4k

Netflix 無 4K?

冇hdcp 2.2睇唔到netflix 4k
唔識就柒少陣

Windows 用Chrome 睇都得720p添

買iMac 都係買個macOS 姐
以現時黎睇4k 已經好夠做（正常casual用家）
5k 係for 專業/工作用

Netflix 大部分original 係有4K
其他就好少有

請教究竟而家IMAC 27看NETFLIX 有冇4K? 定只有1080P? 利申未買, 打算買IMAC 27

正常都唔會用chrome 睇

執相，好悅目
利申用緊 Late 2014 初代 iMac 27” 5k

計劃緊買2019年imac 27
升爆3TB
執下相，文書，睇戲用
希望用到7年

Ps: 我部mac book air 用左7年仲用緊，用極都唔壞

宜個世界得netflex? 同埋netflex 係有4k

Internal 我買左 SSD 512GB
External 最近換左隻 4-bay RAID 5 足 18TB, 舊機都用得好爽

其實最衰唔可以駁bluray ps4之類
有點浪費